分手後如何挽回

如題

唱歌

長跪不起

點解散？

跪地求含

如果分左手後個心唔係你度 你做咩都無用

唔好糾纏 比佢冷靜下
如果會愛你就會返黎
我就係糾纏過 返唔到轉頭

冇野了。。。
佢搵翻ex

...同你一樣處境

唉

放過自己吧

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

放

口爆

陰公
岩岩含爆就比人口爆即飛技術唔夠ex好？

咪撚開咁多垃圾post la阻撚住晒 又唔不推文

如無能力挽回要懂得放手

佢同ex冇搞過，表示

關你撚事？你唔覆冇人話你架喎
你藍絲？阻人言論自由？

係你嘅就係你 點都會返黎

你贏佢ex要含你含過既撚

啱！仲要俾我食左隻豬！我技術咁撚掂佢同翻ex一齊一定頂唔撚緊

佢唔會啦，佢去左搵佢個ex

其實點會搵返ex？
佢根本唔愛你